星期一 心事台

就嚟情人節 陪大家傾下計
想出POOL 定唔知點樣慶祝
一齊吹下水
自私傾: TG: esmileyhk

樓主夠唔夠口罩

會去慶祝

夠用一個月 係咪富戶

點慶祝

自己一個人去食情人節晚餐

會唔會有優惠

情人節嗰日你仲喺唔喺度

冇

1盒或以下=赤貧
2-4盒=低下階層
5-10盒=中產
11-30盒=富戶

上嚟同你say hi

唔使驚互相感染 都係好事

有咩街去

低下階層

你地而家係咪都轉哂home office

出街要用多個口罩 不了

維持有限度服務
巴打 係唔係

要反工

有限度服務
Yes 但摺係屋企就快死

寄情工作
會唔會預先/補慶祝

就快挑戰一星期唔出街
屋企係咪堅做野

慘在唔知持續幾耐
Home office=有限度服務

希望快啲冇事
自己有冇出街先

我覺得四五月都未爆完
有出 但都係一兩星期出一兩日咁上下

未知幾時到頂
啲口罩要限住用

有無買定d未來貨
如果無既話 一個月後你點算

未諗到
求方法

我網購喳靠
你而家買隨時都要三月中四月尾返貨

見到成二百幾三百蚊盒
買唔落手
你有幾多存貨

二三百蚊有得買都要偷笑了而家市價黎
不過我係指正常astm lv1個類口罩而非垃圾口罩
同你差唔多 但未來慢慢返貨應該捱到兩個月 有批貨疑似四月返到 返到既話就捱到再耐d

ASTM LV 1都叫值
我上網買 被人CUT咗四次單係咪叫少

算多
好少聽人四次都fail
唔知你係咪太遲買

有兩單已經係新年前訂

咁都比人cut你邊道買gmarket?

舊年同ex不歡而散，今年同現任這麼近那麼遠。

不要再說了超級唔好彩
上星期終於叫成功喺網上買到一盒口罩

年年情人節 都有唔同體會
點解這麼近 那麼遠

佢話要隔離

一盒都係夠一家用兩星期左右吊命用
不過買到總好過無
Hktvmall難買到痴線個系統

唯有FACETIME 健康重要

拎到手 好實在
我係個網都入唔到

我入到去係咁比人彈出黎
有d人比緊錢/比左錢/放左入購物車都比人打回原型

樓豬你有無聽歌習慣

我覺得幾好聽 些牙下

買到 買唔到 都係靠彩數

依派喺屋企多咗聽歌
聽下先

網購係口罩last hope
街貨排隊排到癲一係要同人搶到崩牙

好

係呀
唔想係街同公公婆婆爭佢哋又唔識上網買

係佢地咁既年紀仲要排幾個鐘隊真係辛苦到
但有D真係廢老黎 又郁手

體諒下
排咗咁耐 得個吉 係會易嬲啲